天琦上咗水，咁幾時開始時代革命？

又一隻打手

國師幾時城邦建國

搵我？

係 等待天琦發施號令

5毛死全家

條友有事就潛水

熱狗幾撚時永瀆基本法同建國呀屌你老母
垃圾打手

人地時代革命個意思根本唔係講緊武裝革命，都唔知你班撚樣日日係度問乜柒，on9

熱狗關我鳩事咩
永續基本法咪俾香港人收咗皮囉，得一個位，邊做到五區公投唧

咁時代革命即係乜？

開私怨post =5毛

一早講左革命係指由下以上既權力改變
唔一要武裝革命先算掛

本土派既聲音破天荒第一次打入立法會 咁仲唔算係一場新時代既革命

請大家繼續支持本民前

咁朱凱迪入議會又係唔係環保革命？

陳雲喺沙田解釋過一次

開呢個post有乜意思？
又無討論價值
想知問本民前啦
咪撚搞柒呢邊啦屌你老母
死返高登抽水啦

搞私怨
挑起罵戰
拉低討論水平
搞到人返舊高登

照三年後情睇，係應該武裝革命